拍緊拖既 覺得同異性朋友應該有幾大距離？

如果覺得對方嘅異性朋友有時刻意揾佢wtsapp 但唔係D咩特別野 或曖昧野
對方覺得冇問題既話 係咪唔應該呷醋？

推

距離越大越好

佢應該同異性朋友保持一個唔會令你呷醋的距離。
如果距離太長，佢可能會飛左你。

要港女同異性保持距離？
做到我切柒煲湯派街坊

佢覺得單獨wtsapp 只要唔係曖昧就ok
但佢冇諗過對方嘅動機

關性別咩事

0.03

有冇人可以話我知

分手啦

無啦啦分咩手

有無例子 ....
但其他我覺 今日食左咩（影埋相） / 今日去左邊
/ 我訓覺啦 報道咁報

仲要加埋依種表情符號都好怪

我驚講太多會自爆

佢地係舊同學 有common friend 有wtsapp group
但佢唔會係group 講野 會私下揾我男友
明明果啲係可以係group傾 但我男友覺得冇問題 係正常對話

Tg黎睇下

拍拖仲要乜野異性朋友

都可以好多原因既，例如個女仔可能唔鍾意wtsapp gp d人，
當然都唔排除其他任何可能性，咁男友知唔知你對依個女仔既睇法？

知又如何 佢眼中我係唔俾佢有異性朋友 但我根本唔係咁既原意

為咩佢會覺得你唔比佢有任何異性，而家你係咪唔比佢同個女仔有私底下聯絡？

因為有好幾次我都因為有女私chat佢而呷醋 而佢角度覺得朋友閒聊冇所謂 只要唔係過界 但我在意係對方既動機 正常都唔會屎忽痕走去同有女既男仔傾無聊野

而家佢自己話同個女仔去group傾 但我知佢心有野想講

絲打你介意既係啲女仔既動機嘛，又唔係介意男朋友同佢地有野，
如果咁搞到男朋友認為你唔准同任何女仔聯絡你咪比佢冤枉？
同埋人地既動機你其實有啲難改變到，因為咁鬧架可能會搞到你地關係仲差

所以我咪問佢地點解唔可以group chat 既然大家都咁friend
跟住佢就話佢對人冇野 識咗好耐 frdzone咗 係我敏感

有時覺得 呷完都係自己一肚氣 唔呷唔理仲好

試過條女唔比我同女同事講任何一句嘢，唔準有眼神交流，但佢就得我屌佢，佢就屌返我轉頭

呢個又誇張咗
公事冇得避免

因為絲打你要知道你自己呷醋係基於你對你地之間關係的安全感的不安先呷醋，
其實你同男朋友講完係為左啲咩呀？你想男友點回應你自己呀？
如果你依家既方向表達就擺明拎唔到你想要既野啦，
所以你想佢唔搵既話就要轉換另一種方式先會令佢改變到